
Туда, где люди потеряли дорогу навечно,
Ставлю полосу крови своей, вместо насечек,
Кому то легче, а меня время совсем не лечит,
Наши годы чёт нечет, а мир так неизменчив,
Как нам казалось в детстве, сейчас грубо и тесно,
И в этом оркестре давно уже нет места чести,
Быть лучшим бесполезно, играй на нервах
Возвышенным чувствам, пренебрегай, брезгуй.
Всё, что наивно — нелепо, мы звери,
Ответь, что мы разрушить, ещё не успели,
И мы пойдём и на крестах распнём это,
И нас не остановит стыд и глупые запреты.
И под налётом копоти растут цветы чёрные,
Эти строки непокорные, обречённые,
Против самого себя они обращённые,
И невыносимые, как ночи бессонные…
Пустоты не заполнить ныне этим треком,
И высоты не постигнуть новые тут человеку,
Мы не празднуем победу, если на душе уже темно,
Но видим небо под ногами, хоть оно так далеко.
Летаем высоко и падаем снова и снова,
Оставляем память и последствия после суровы,
Чаще тоскуем, только когда мы далеки от дома,
Ты понимаешь мои слова, хоть мы и не знакомы.
Любовь сегодня заменили грязью отношений,
Страны компромисс найти не могут, в поисках решений,
Мы не ждём конца, поверь, но он когда-нибудь придёт,
В лучшем случае — не скоро, в худшем — ждать осталось год.
И наши имена никто не найдёт,
И не украсит книгу наших душ красивый толстый переплёт,
Мне хочется быть вечно молодым, прости, не вечно пьяным,
И слышать звуки живые, минора фортепиано…
